究竟巴士啲位係咪俾人坐

屌你老母難坐到

哈肥

恰唔夠170嘅人真係好仆街

我著鞋+趷高有

唔到地腳痺

Defensive design
就係要你唔舒服

應該改做床位就最好